你呢刻有啲咩煩緊

掛住你

搵返佢

搵唔返

點解先

冇女

搵佢啦

yoyo

好嘔心

啊嫂去咗邊

Hihi

Sor lor

浮雲哥

我好掛住你

終於

唔係你

人地唔鍾意自己就算

代佢講

太多啦 成個人渾渾噩噩 唔知做乜
想搵個人真正改變到自己

都啱 無謂犯賤落去

打機打到岩岩？

最佳人選其實真係得自己

咁你都知

唔意外啦

Finally

係掛 但係到宜家都未改變到
需要有條友鞭策下我

咁搵返個精神伴侶啦

Hi

點解變到咁冷淡

希望搵到啦

做咩事咁嘅樣

週期性情緒低落 好辛苦

努力下應該就可以

做咩事

烏豬哥

岩先有追Post, 睇到想醜就1001左

你好叻改變一個人㗎？

每個月一次啲朋友？
有咩心事啊

想醜？

我都係想覆就1001

打錯字

有冇靚女介紹黎

係到講冇用

metoo

我都係..

我自己

咁夜先開

球球

你好嗎

溝我未

打完機咪開

溝你

快啦

認真啲

你今晚夜左唔訓啵，有乜嘢搞

男性版大姨媽 每個月都有幾日情緒好差
總覺得好多野煩 但又唔知自己煩緊d咩 好辛苦

紅色

勁啦

你又唔打

我都會
不過我個週期短過你

去咗刷牙

溝緊啦咪嘈

溝緊啦

睇電視

吹咩

喂hi

唔好又玩我

唔識玩人

點解我可以咁靚仔

畀人玩到好攰了

你媽媽生得你好

邊個敢玩浮雲哥

除左靚仔，你夠唔夠長先

我個名

我今日都好攰

咪當比時間自己靜下冷靜下

幾耐一次啊你？

個個都當我狗咁撚

返咗香港有幾耐先 唔習慣炸？

我住31樓都覺得好撚嘈 垃圾香港

搵個女朋友氹返你

Who

55

分開咗幾耐

hello

唔講了

我唔搞les

柚柚

眼訓了

搵個男朋友氹返你

好難冷靜到 總覺得d野逼到埋黎 好煩咁

好奇問下
點解樓主咁鍾意聽心事 做樹窿？

攬住我瞓

咁點幫你開佢波

因為太得閒冇嘢做

你都係想我叫返你做豬豬姐

幫我搵個女朋友就夠了

平時生活都好大壓力？

誠意推介烏豬

但邊有仔仔比我識

攬到實實

識我

樓豬暖男黎

窒息了

呢個樣係咩事

屈機

而加個情況好難出pool

叫我傻西得了

不

唔會好攰咩 瘋狂收負面訊息

咩環境先 講得？

中左輻射

我想叫你豬豬多啲

暫時未覺

識左啦

去完日本？

攬住一齊瓜

當然

返工返學既人都唔太適合我

天生中輻射

叫我狗狗得了

開心了

溝緊都話

點解會咁認為 性格唔啱定其他方面

做咩咁嘅樣啊

返J ok.

都唔係認真

日本出世？

想問下啲女仔既問題

都有d ，可能因為最近多考試啦 不過我自己不嬲冇咩發洩既渠道 永遠唔會同fd講心事 唔知點解自己總係同其他人有段距離咁 始終格格不入咁

不嬲都相信你

唔係 但矮過日本仔

唔開心 好多野煩

邊到唔真
btw好肚餓

唔啱feel

約未

我本身都有做開某幾個朋友既樹窿
可能係因為身邊人
成日聽佢地啲事聽到自己都灰埋

咁點解唔試下講低心事比人知
有時講完比人聽會舒服過自己獨自面對嘅十萬倍喎

？

有冇啲講得嘅例子

受歡迎係好事

成日深夜班mk出黎大聲笑，玩滑板，大叫 係要係我樓下

我之前都試過 聽人野聽到灰埋一份 性格負面開既真係唔好做樹窿

咁咪試下其他途徑認識多啲人先
慢擴闊自己個社交圈子先

都成年喇...仲好深刻

性格負面既我讀緊社工

人類總是自私的

靚仔過日本仔咪得

問樓豬

我係回復得快
嗰頭聽完之後去同D朋友打波
第二日又可以重新做樹窿

一齊咗好長時間？

其實社工主要會教啲咩？

放唔低

靚仔過八兩金

我同所有人都有種距離感 唔敢同熟人講心事 我都唔知可以減低個距離感

有乜睇

關佢咩事

其實我圈子都好闊

係可能衰自己細膽

搞到以前鍾意既都追唔成

而加變哂朋友

男朋友你幾時先會緊張下自己既將來，晚晚打機半個廢青咁，唉

為何永遠放不低

讀書、愛情、家庭、人生

老實講我都想讀
我想盡量去幫下人
雖然社工好似好多限制

其實我都明 有時候聽朋友呻啲感情嘢
聽咗大半年話散都未散
唔係話想佢地散
但聽足大半年同一番說話真係有啲難頂

同你地學可能會唔同

但都香港人教

我係你地口中既澳狗

社工不是強逼自己要識講野多野講咩？
點算？

試下做其他嘢分散下自己注意力啦

劇

其實同佢只係好短暫....但往往就係如此深刻 只可以怪自已

澳門？

佢識我

我愛情毒撚

同其他人好傾得

啲人覺得我好玩得

有時又真係能醫不自醫ge

我係讀緊phycho asso 都想升上去讀社工
其實我覺得自己讀啲咩唔使理其他人點諗
特別係喺連燈呢個地方

有幾短暫先 個個嘅定義都唔同咖
深刻都係因為你上心同中意佢姐

係

好撚眼訓
樓豬交比你 我走先

上連登勿認真

早抖

瞓 攰

啲人口賤洗乜太過介懷

可能就係因為短所以深刻。

早抖了

加油，有心就做咩都得

但社工條路唔易行

都辛苦既

大家一齊努力

澳門巴打你好
兩地人

https: //youtu. be/ FHeL3A-Q8i8

你會唔會試下開po淨係留低你自己嘅心事而唔理唔覆其他人
最緊要都係有個地方可以比自己呻下減輕下煩惱姐

你不要走～～

咁而家嘅你就記得要把握好每一個機會啦

佢而家係做緊嘢定仲讀緊書啊

唔會介懷

唔係都唔會同你地講

見到ex同新仔影畢業相

有冇邊啲你覺得係易解決啲咖

咁你就快啲move on la

冇諗過唔會比人插之餘仲會有人同我講你好

巴打你好

希望我讀到啦
我連入場券都未拎到
努力呀巴打

覺得自己行動力好差 明明有好多野想做但日日係屋企hea

Move唔到 點move都見到佢

仲讀緊書，但同年既人已經係今年fg，都唔知佢幾時先grad到

要記住把口生係人地到
佢要講咩你都阻止唔到佢
可以做嘅就係當佢廢up

社工係咪遇到d犯法野一定要報串架？細個睇新聞時時都見話社工聽完條友講自己d事之後就報警 總係覺得佢地得到你信任之後都係會背叛你 完全信唔過

大約半年左右 可能真係因為太中意佢
變到有啲唔似自己

開始大膽咗

但始終唔想為拍而拍

所以都係啱feel先會追人

所以進步得好慢

唔係行動力差嘅 你係欠缺一份決心姐

男朋友身體有事 見到佢痛 有心無力個種感覺好難受

咩嚟

樓主依度係連登清泉post

咁個個地方都總會有唔好嘅人
只係咁啱比你遇到姐

同一個圈子？

社工即係讀邊間?澳門理工?

最緊要保持到戈種心

巴打信你一定得既

點解會grad唔到

份決心唔知去左邊 唉
好努力搵緊 咁又hea左幾個月

被女煩緊 都唔知受唔受佢溝好

咁就更加要比多啲愛同關懷佢啦
希望佢快啲好返

唔係 但自己成日stalk佢就出事

收到巴打

但喺某方面我都好介意人地點睇

呢點要改改

成績唔得? retake 幾科?

中意人咪受
唔中意就咪比假希望佢同曬人時間啦
女人啲青春好寶貴 好似

咁睇嚟你想做個啲嘢嘅逼切性應該完全唔大

點解1分鐘過去
就會有60秒過去

Hi做咩咁嘅樣嘅

有段故，想聽

因為1分鐘入邊有60秒

食藥逼自己訓
洗腦咁聽失戀歌
戴住耳筒專心做嘢
同兄弟唱K唱到開concert冇停咁唱

但總有靜落嚟嘅時間
總係夜闌人靜 犯賤偷偷關注 偷偷發現佢重裝whatsapp
又咁啱撞見佢第二到回po

我理性上接受咗冇更壞嘅結果
但我冇辦法阻止到自己去心碎
畀個frd diu唔好再睇唔好返轉頭
但我只係 真係放唔底

對住佢嘅對話
一路打 一路見佢online
我以為佢留意到我輸入中
但兩次上線可只係同人仲傾到2點幾

我以為自己有接受了有清晰了
但係嘛 事與願違 一手一手大巴大巴打自己臉
唉

辛苦哂，慢慢諗，唔好勉強

帶定頭盔先 我地答案未必100%準 因為我都未畢旅

其實我地學既道德操守係主張唔報警 除非關乎性命問題

知道自己有邊啲地方要改同有決心去改已經好好

睇黎咁要同你地做吓朋友仔

連登清泉唔易有

咁你就咪stalk人啦
係咪要人地block你先安樂

原本讀緊u，但唔啱讀就quit左，然後依家asso唔上唔落咁

試下唔好過份依賴藥物啦
對身體冇益啊
真係要試下放手啦
繼續落去都唔會有結果

改缺點真係好難同埋要好大勇氣

但佢地quit得揀返asso應該都係有目標先會咁做姐
可能佢都係冇其他解壓方法先揀打機姐

連登有愛
我啱啱追蹤左樓主
決定下次再入嚟清泉吹水
唔知仲見唔見到你

凡事起頭難啊 有決心就會好好多

佢quit u入asso，點知hea到仆街，恃住自己以前有d野喺u讀過，結果依家成績唔得

希望之後都仲見到你

類似係有d做左出黎可能係改變人生
但個idea俾人做左先就乜都無咁

但真係提唔起勁， 覺得可以hea住做
唉

有緣份既一定會見到

見到既話大家一齊鼓勵吓大家

巴打記得要加水田

然後結果如何

我覺得𠵱啲係佢自己本身群咩朋友既問題

唔要得，屌醒佢
一段感情需要同步
唔係到你fg. 都係會分手

發生緊咩事啊

希望快啲出到pool

都係 叫啲朋友仔介紹下女仔你識嘛

佢有同我講過自己有目標，佢話打機嗰陣好有成功感 佢堂都走好多所以我真係好擔心佢

澳門街有車先可以溝女
最起碼電單車，無車無人權

咁你咪比一晚時間佢諗下
不過呃人啲咩

佢打機好勁？
其實佢有目標已經好好
可能只係未有動力推動到佢去做姐

本身唔係易訓嘅人
藥係醫生開 非必要唔會食
只係 我訓唔著
我明白 慢慢所有感覺都會消失
只是 在那之前 可以靠住回憶嘅餘溫過日子嗎

我朋友啲fd都話我幾高質

但真係衰自己

等緊佢

佢群開嗰班中同都係未知幾時grad到或者asso grad左又冇返工嗰d

就黎考車了

有車方便好多

不過垃圾政府多人違泊係加抄牌錢而唔係好好處理車位問題

冇撚腦

冇必要真係唔好諗以前
你諗得多又唔會真係可以回到過去
有時有啲嘢失去咗就真係失去咗
點回望都唔會有任何改變
倒不如向前看好過啦
可能前邊有更適合你嘅人等緊你呢

佢係邊啊

佢hea可能係想逃避壓力啫 我自己之前讀緊hd，跟住覺得唔啱自己，quit 咗轉另一科 不過都係唔叻 我都知自己唔掂 但覺得好辛苦，咁就用打機逃避現實 但同時自己都明咁樣唔掂 內心都屌緊自己 咁就越黎越辛苦 hea其實可能佢內心都唔想 可，可以既話俾多d鼓勵佢啦

Gay?
Anyway 希望你成功

冇，書溫極都唔入腦，鐘意既女仔冇啦啦對我勁冷淡，前排仲有講有笑，共屋企人炒大獲，完全覺得人生好失敗

加油，出pool 指日可待

佢開sem嗰陣好似真係反省過哂咁，我亦都間中會當傾下計咁同佢講，我唔會抛低佢一個 佢除左呢樣野個人都好好

出咗pool都會想有時同佢逼吓巴士

不行了各位
訓先
聽日要返10點堂

可能係因為各方面嘅壓力同煩惱困擾住你先搞到你溫唔到書姐
試下暫時拋開下考好個試先啦

早抖 記得較鬧鐘

早抖巴打

我都有朋友係
Btw我覺得你要有心理準備，les呢條路真係特別唔易行

喺自己班朋友入面叫打得幾好囉 我就係好想幫佢搵到個動力去推動佢，我知道佢本身係叻係醒目嗰種人黎，係爭咁d野去推佢

咁你快啲抽多啲時間陪下你媽媽
親人真係得佢一個冇得取代到

9點飲咗咖啡到而加都未眼訓

原來如此 其實都唔係啲咩大問題嘅
最緊要堅持自己嘅信念同中意嘅人

下次唔好飲啦

打死不離親骨肉，如果可以都盡量比關懷佢，因為每個人有病都好虛弱，比啲支持。特別係長期病

絲打

可能你最難戈關係朋輩間既言論壓力

可以咁講 因為可以冇壓力嘅情況底下盡訴心聲
如果係同朋友講就可能會擔心影響到佢地嘅情緒

成4科要考，仲要12月，得一個月溫

戈陣太眼訓 諗住2，3點會眼訓

掌握尺度，互相扶持先係美好愛情

而家開始差唔多啦

煩裝修住邊

我好想追你

有車就唔會
信我

唔係咁明 姐係佢接受唔到你係女仔嬲咗你？
點解會係原諒你

搵下有冇啲短租

想就去啦

無錯

多謝你呀我都冇諗過呢樣野 我會試下架喇，佢本身份人係難少少講內心感受咁，係咪當傾計咁同佢講會好d？

短租無人肯租比你

天真

諗住搵酒店或者酒店式住宅
但要夾價錢返工返學地點，煩到嘔

Yup，心平氣和會比較易入腦，但你要keep住睇佢反應，反感要即停

A0狗覺得搭巴士可以見耐啲

得閒鼓勵下佢提下佢都要專注返係返學個到
唔好比太大壓力佢唔係只會又嘈交

係 佢喺其他方面幫左我好多，待人處事呢d教識左我好多，所以我都想幫下佢手

絲打加油

做自己想做既野

因為我試過，要比市價貴千幾蚊先得

酒店式住宅平極有限
不過就傢私齊全 有好有唔好

我都知道要向前行
但夜闌人靜脆弱嘅時候
總會禁不住偷偷關注
分開不久 街上人人像你
自己又不自己做出屬於佢嘅表情行為口頭禪

關注以為對方也會傷心
結果只係安全編碼 唔係reinstall就係換電話
新安裝 只係想對方的對話都冇埋
咁啱兩次online都見到晒
看到別人都move on to a guy囉

男神？

佢攬住你條腰時那種感覺
你不會想忘掉
如果佢有波的話

咁寧願租酒店好過
但巴打最後租邊到

唯有同你地吹吓水吹到眼訓

所以好撚煩

咁就快手做啦 比人做咗就冇咖啦

盡量簡單輕鬆咁講或者直情唔好講，但令佢知道你支持佢 有d男仔唔鐘意人去干涉佢自己既事或者好怕人俾壓力佢

姐係你呃佢你係男人？

都係屋，無簽合約
一次過比哂三個月
講個信字

又唔係男神既

不過會比人讚吓靚仔

但我覺得自己好樣衰

我諗我個到要4個月

搵返啲巿區中心點嘅睇下有冇啦

我都想試吓

好鍾意攬人同拖手戈種實在既感覺

終於理解到成件事係點
但呢啲都係講feel咖姐應該
但你地係識咗好耐但未見過面冇交換過相？

哎...家家有本難唸的經，我唔了解全部
但聽人講過，大病會改變一個人性格
所以我先有以上對話
我都比唔到建議你了

聽日起身做 多謝樓主

你謙姐下話

記得做啊

好呀多謝你我會試下 都唔想太過迫佢，好似要佢成為我心目中想要既人咁，驚佢誤會左我

差不多了

你大裝？
唯有揾多啲aa幫手
搬屋好煩，諗親搬屋都係可怕回憶

原來係一齊咗
言下之意係異地網戀？
不過又會冇交換相咁神奇嘅

我明白你戈種感受

但唔怕，我地會支持你

就算唔得都好好咁面對

想當初，拖手都會扯旗
莫講話攬佢

睇怕都係

明白 可能會試下請佢食餐好咁，話知道佢依家都好攰好辛苦，希望可以減輕下壓力

所以你都好快啲重新裝備好自己然後出發啦

搭泥鯭的唔見左銀包...

全屋大裝修

網戀奔現
佢邊度人黎

佢又會唔叫你錄音同你地冇講過電話

有心的女朋友
祝你倆幸福

做咩咁唔小心 快啲去報失先啦

朕雖則A0

但都算經歷過小風浪

應該唔會拖手扯旗

咁咪好

今日係佢生日 我再冇勇氣去講聲生日快樂

So sad
聽朝就要報失了

聽日去..sad 感覺搵番機會好微

佢係好怕人比壓力佢，佢話過咁樣會做唔到自己 或者令佢知道有咩事我都會陪住佢，唔好自己收埋，咁就可以了

可能對自己唔夠自信掛

不過有時真係覺得自己都幾樣衰

可能佢地未見到呢一面

拍咗3年一直好地地
女友無啦啦話想自己1個，唔想拍拖
我話等佢，但佢叫我唔洗等
之後仲即刻block哂我所有嘢連電話都唔聽
但之前係毫無先兆，幾肯定佢唔係識咗第2個

已經2個月lu
仲未知發生咩事

咩風浪
加甜

有咩係到一次過講啦 .唔好再打擾人啦

你坐泥鯭應該揾唔返

泥鯭的司機未必會拎去警局，泥鯭的好似犯法

多謝你 我會加油的

似佢有左第二個..揾左馬..想掉走隻牛

佢本身情緒方面有冇咩問題咖
你試下問佢啲朋友打聽下啦

姐係成日都會有同女仔身體接觸

但唔係抽水戈隻

影相成日食波餅

有次有個女神級既女仔叫我孭佢影相成對波壓埋黎阿叔都頂得住

.... 希望世界有奇蹟

希望越大

幾肯定佢唔係識咗第2個 佢連朋友都唔多

無錯，車入面個的士執照好似唔會放出黎

會成日諗負面嘢囉。。
問過，全部都好似夾過咁話佢地都唔知

羨慕妒忌恨
我要返澳門街讀書

佢又真係會信
定其實人地一早察覺到你係女兒身
只係冇爆你

但係我好似有見到，唔記得車牌但記得佢個名有個良字🤣

但你而家乜都唔記得

羨慕妒忌恨一個A09

你話我？

唯有試下留意多啲佢身邊啲朋友睇下有冇蛛絲馬跡啦

唔會掛

心累

我記得fb有個澳理工secrets ，個度成日有徵男/女友

1個月前做錯事 hurt到佢
鬧分手 氹翻
但呢一個月開始變到慢慢唔同咗
佢無咁中意同著緊
覺得我成日因爲佢變咗唔開心好煩
佢話淨係想2個人相處舒服
唔想我再chur佢叫春
佢宜家一覺得我煩又會系我
攰都唔會想覆
係咪變咗質了

如果翻去上車個個未會唔會有機會見番佢，定係泥鯭的周圍走架

sorry打沉咗你

你記得車牌？

戈啲唔洗認真

no haha,但係大概記得司機個樣，同埋佢個名有良字

似係啦 有時候有啲嘢發生咗就係發生咗
事後點補救都冇用
有時唔係哄得返就咩事都冇咖
如果仲有機會 真係唔好再hurt人啦

瞓先啦 瞓醒睇佢咩反應都好

God bless u

做咩

好想佢同我一齊 但係佢之後都應該唔會

仲唔瞓？唔洗返工咩

咁就放手啦 勉強冇幸福啊

咩都唔好諗 淨係去瞓
然後瞓醒再算
你而家諗乜都冇用的

其實係做做下SP無啦啦沉船

...更加要放手

我十六歲女朋友有咗

早抖啦 發個好夢
同希望你有好消息啦

咁唔安全都有

今次仆街啦

失眠

同屋企人講咗先啦

有心事？

瞓先

我終於開始覺得眼訓

咁仲一齊緊嘅
只係我唔知應該點做
成日覺得佢唔同咗就會唔開心就會chur佢叫春
但佢就好唔鐘意我咁
但我都係因為著緊佢先會唔開心姐

熟既同事一個一個咁走,本身已經係打份狗工
冇左d熟既同事依家返工有d頹

我唔敢講

美股大升，睇到四點準備訓，聽朝又要早起

訓唔到

始終都係要講

有冇人知道邊度有落

放過個女仔啦

係個女仔唔放過我喎

唔想要又唔安全啲
怪番個女仔？

如果佢識做就唔會比咁多首尾我跟

仆街啦你

我係認真

女朋友唔講我知番工收工時間，係唔係正常？

好攰
女朋友覺得我好幼稚
出面做野扮成熟已經好攰
唉做人好辛苦

你心入面有答案

你可以講：我想黎接你收工ma,睇佢點答

心煩

分手了

手已分....

純粹呻下
佢知我連登名 唔想比佢睇到
唔講咩事了 多謝你

成日買野俾女朋友又請食飯
但佢都無乜想買啲禮物俾我或者主動請返我
都係想你氹下我我氹下你既相處

我記得你之前上黎呻過
點解突然就分左

我問點解唔知得既時候
佢反問我 點解要比我知

你越計較越唔平衡。個心唔舒服對拍拖唔好

...好鬼呀

等緊佢？

因為佢冇反應過自己

醒

唔等啦 我地唔會有結果

一齊好耐？點解呀 愛可以改變一切wor

2年啦 佢冇反醒過自己有冇問題 禁樣落去我好辛苦

卑d時間大家 等佢念清楚啦 佢係改就會返黎搵你啦 一齊真係好難得 唔好咁容易放棄呀～

Let it go
最重要係你諗清楚就得
真的
雨過有彩虹

知道啦絲打

謝謝你

心煩 但搵唔到原因

真係唔知點搞

咩意思

好驚佢永遠放開我隻手

點解

...原諒我直
我覺得佢對你唔認真

你同上面位巴打分手？..

錢

上面個個係絲呀 ching～

明明冇quali但比屋企人推到好高 好想走

我失眠呀

想追條女但係個frd都追緊

煩緊點樣搵多更多既錢

買祖記曼聯和 輸左30k 咁撚樣反cup

在座各位

點解呢排次次瞓醒喉嚨都會痕

因為唱歌唱得多

唔想返工

歌王花

搵到方法教埋我

一齊追

語言 表達能力差 錯失好多機會

係
明知自己又廢又懶

我明
但機會從來都係主動爭取
你怯嘅話機會就更少

頭好痛，早知射

'~'

(⊙o⊙)

咁你唱比我聽

會比人扔雞蛋

鄭中基先識唱

ok

拍龍咁威3

為何還喜歡妳 妳這種無賴

梗係啦，我roller girl黎架喎

上個水

要遲到了

重新識過啲同事啦
可能同啲新同事嘅關係會更加好呢

講啦 其實遲早都要講

你平時好痴佢身定點先

佢又係咁

巴打早晨

咩原因

你又咩原因

咁你加油啦

真係冇得咁計
你咁對佢佢都未必會同樣方式對返你咖

瞓醒教有冇好啲

咁你地又分手？

搵搵佢

佢地對你期望好大？

最後幾點先瞓到啊

試下唔好搵個個女人

下 你中意人先定佢中意人先

返多份pt

30k
希望你下次贏得返啦

暖水能醫百病 飲咗未

如何啊

Practise make perfect

Arha

遲少少姐

今日好似幾輕鬆咁喎

早 發覺你日日面對緊同樣問題

訓咗三個鐘就醒

唱歌了???

我要飛往天上

做咩咁早 要返工？

我仲諗緊唱咩歌

針比我

功課 50%

咁都唔識 渣ga

幾時100

懶鬼係你？

星期日前ko 1.5份

廢話了

幫我ko埋ok?

廢青講廢話 合理

5點半am

咁問題都唔係一朝一夕會無

然後咁早起身要返工？

對結婚對象失去感覺

咁樣落去唔係辦法
不如你真係同佢傾下啦

點解會咁

我都係

7am起身

再唔捨得都要放手的

而家應該勁攰

Hi同類

長痛不如短痛啊

因為佢破壞我地之間既承諾

我明，不斷loop

咩承諾令到你失去感覺咁大獲

何必

咩承諾都係咁話，一係就唔好應承

一個爲結婚而plan既plan

佢係做唔到定冇諗住做啊

太著緊

取消左

試下唔好咁上心

點解成日望住我，但你拍緊拖WO

性格

唔好諗太多 可能視線唔知放邊好姐

慢慢改

但佢太覺得我會可能會離開佢，我唔知仲有冇力同佢繼續行落去

改不了

唔太*

未試就話唔得

可能又係啲失去咗先識後悔嘅朋友

你冇能力改變一個人
只有能力改變自己

你有冇試過改自己3歲定80既野

應該係

又好似冇
不過咩事都好 冇再上心呢樣嘢改到係真

頂住唔好放棄

對自己重要既人咪會好上心

好攰 唔知之後要去邊

Your Love Forever
閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤

一般啦 佢對你重要 但你未必對佢都咁重要
要搞清楚返先

買樓

呢首歌好耐冇唱過

好辛苦嘅話咪走 反正你自己都話冇曬感覺
總會搵到下個好歸宿嘅

岩呀

而家跌緊點睇

所以上心不了

最緊要唔好後悔
有時決定一做咗就返唔到轉頭

跌到2020
但有無首期先得架
又要比家用
放棄生活2年希望趕到

2年 其實都好很多

唔可以

Pay money lol

屌 熱到on9 話要bbq

抵啦 屌你肯覆未
瘋狂tag都唔覆

咁咪幾好

係愛啊

可能有嘢做

e.g. 女 你冇

琴晚訓左幾多個鐘

唉 毒撚點會有女

瘋狂tag

覆咩 ?

係 差啲炸爆佢

我好似logout 左
因為冇人搵

屌你仲要唔睇

我個電話已經好多日冇響

12月

低學歷入audit 前後用左4年 而家想趁仲後生轉行 但要放棄既野好多

咁就更加要對人好啲啦

夜尿熱線

想轉咩行先

日日都一樣的

可以長期飛行模式

你?

而家讀緊acct top up。但想轉番電機工程 不過要重讀high dip 就係呢個位卡住左

咁不如讀完topup再讀啦

如果得左，通頂又點話

會計無出路，我都轉左行

點解呢 要轉唔係應該早轉？

有時公事打黎

你肯定唔會入返呢行？

我輸左4年 而家諗緊繼續完top up搵政府工 定轉做電機 向番工程發現 解決屋企既燃眉之急

公事就算9數啦

有得番轉頭 我唔會再揀讀會計 就算而家都係。只不過讀埋個top up 叫做有個學歷去考政府工。

有幾燃眉？
不如問下你屋企意見？
或者一啲社會人意見，連登開個Post. 集思廣益

好熱

係呀...佢話受夠啦

心靜自然涼

點解嘅

涼緊

咁咪得

流哂汗

我好任性 成日要距氹

佢唔要我氹

sorry 我誇張左d字眼。 只不過望住屋企人日日番朝6晚10搵錢。我自己就仲搵緊1萬頭 番工既錢只係夠顧自己學費同三餐 連家用都停左比...再加上 就算我向前望10年 我都唔知前途會係點..我考得成CPA牌 但CPA牌唔值錢之餘 我又無哂時間照顧屋企人。

去到呢一刻我覺得自己愧對屋企人 明明呢個階段應該係我搵錢養屋企人 仲點會係要屋企辛苦三餐 同擔心我

想識個人但唔夠膽

有時候真係要將心比心
要你成日哄佢你都未必肯制啦

冇接觸過？

冷氣呢

高溫燒滾了我

已經冇左啦⋯⋯

都係 我平時太chur佢

下個唔好啦

咁咪係囉

但我都係忍唔住去睇去stalk
我都搞唔清楚
究竟唔開心係因為見到佢可能正因為第二個男仔去做嘅一啲嘢
定係因為我覺得佢冇同我一樣咁唔開心

Y not both

首先，你有呢個心，我真係覺得好難得！
我個人意見：CPA 唔值錢呢件事係無錯，先不論你要考無數個試先考得成，仲要錢，你份人工會有唔細比例放去考試。(唔知你考到邊)
因為會計師內地化已經進行緊。
所以我都係讀到一半就放棄左，即使浸大比左個Master offer 比我。
peak season 真係做到痴左線，會做到懷疑人生，人地最多八點走，點解我要趕地鐵尾班車 仲要一星期有起碼兩日要過大陸
至於你轉唔轉科我唔評論，但呢個就係我過去經歷

其實我知道自己只係心底仲有一絲絲希望佢會返轉頭 我都知道件事愈耐只會愈淡化愈冇可能 但只要一靜落來就制止唔到自己沉返落去

其實真係好難可以返到轉頭
我諗你自己都知
只係比緊假希望自己

我明呀巴打

樓豬食飽未

早餐都未食

慘了 食咗老吉 好味

仲食咗碗仔翅

有冇買多個比我

肥撚到

你快點過嚟食 快點 你過嚟我買比你食

呢個係12點吃的

有冇英國讀書巴絲有意讀完係度搵野做，講緊係由t4轉t2 visa,唔係你揸bc護照去搵工

邊到等

呢度

好似直接開po問好啲

依家搵工搵到好煩，online test又過唔到，但又冇理由俾幾萬銀俾中介，然後由中介train到你有offer

見唔到

八點鐘方向

搵咗好耐都搵唔到？

比啲新意

交比你

巴打個po好旺

好眼瞓

N15°E

其實佢d公司冇限你讀咩科咩u ranking,你一入紙就可以做test,但問題係我已經fail左2間公司既test, 而呢d公司你一但fail左1個part,就要等幾個月/1年後重新黎過，好似你打online game 大技有cd咁

Ok係你後邊

你個行頭好細咖咩

數目唔細

幾大

點

我

點先叫旺

唔見有人

瞓啦仲諗

no,理論上乜都申請得

柚柚 hi

非花hi

每次入感情台都會見到你信po

基基hi

樓豬hi

岩岩醒

狗狗豬hello

你做左呢到長期會員？

好有創意

煩緊點解其他人咁多野煩我就好似冇野煩咁

攬住我

多野煩

唔歡迎我？

仲諗緊

Hi pigbb

就係好想你做長期會員

點乜鳩

交換ok.

訓啦

哈哈

攬住你繼續瞓

隔咁耐

點解？

又飛機我，我唔是做地盤

攬實左！

狗狗豬有冇樣野後悔緊？

又咁惡

你有人攬了

哈乜鳩

惡乜鳩

乜鳩乜鳩乜鳩
全部乜鳩

又串

你唔啱啦

啱乜鳩

所以咪錯

錯乜鳩

咁都諗

乜鳩都錯

我都冇乜嘢煩

錯覺

做錯咗啲咩

咁咪哄返人
如果件事係真

好有安全感了

收到。我會專心

講真 笑咗囉

諗完

又笑

瞓未

開始唔識笑

不瞓

E起排牙isok

靠自己啦仲靠人

咁我瞓

正係識扁嘴

好渣

打到你識笑

Sleep is important

快點

真

原來你個po已經爆咗

咁點解佢啲fd會咁叫佢先

咁你又唔瞓

咁你係咪真係咁

比啲時間人諗下冷靜下囉
你chur佢都冇用

5g 單身狗炸

我都剛開始讀社工，讀左反而更灰左。。得就傾下計。

吹吹水，心情舒暢

mid term全班最低

點解會灰咗 好大壓力又唔識面對？

樓主想約食飯

Exam考返全班最高咪得

約絲打

No play la

join

bye bye

打你飛機

絲打唔理我 mon po

有

鳩鳩

小妹都係絲打

點解你地個個都有拖拍

肥妹仔??

我都想知

好辛苦啊！我明，人人都覺得冇事啦。下個啦，但就是頂住，個心好似唔見左。。。唉，幾時先會好返。。

你都有

你條jerjer秦國裝返嚟？

約定係某條燈柱下等

屈夠未

食唔食

日日都好頭痛

諗住搵日真係要講下
不過都應該無用架啦

$?

冇用 切左

突破盲腸

明明好有用

我屋企條處

煩惱天天都多

一定食

冇

冇$? 你有女

好

是但你

小心啲

而家未有姐

柚柚真巴？

你小心d

嬲了? 唔玩了

冇嬲 厭姐

變性溝仔了

腿張開先啦

點解你會覺得我係假巴

屌我未

十卜

真係好想知 點解冇拖拍

No gay

係真係頭痛。。 好辛苦

因為你個名好女仔

自問樣柒 唔知你

你唔係孤單一人

上得連登

隻野做乜鳩

去買藥食

因為太毒

太大壓力瞓得唔好應該都會咁

有時連自己都覺得冇事啦冇嘢喎
突然靜返落嚟 又湧返上嚟
自己以為自己好返
但心入面都明白 自己都唔知幾時會好返點樣先算好返

會點

有無介紹 好多藥都無用。。

呢幾日訓教會紮醒。。

我女黎家 自問自己個樣唔樣衰先囉

睡眠質素欠佳喎

竟然係似女仔

女唔可以毒家？

岩岩步入社會未慣。。

冇人溝咩 定你要求太高

正常啦

，唔亂去人屋企

冇人溝

咬碎佢

係咪你feel唔到炸

咁你想點呀 又想搞乜

瞓咗五分鐘

從來只有你個po1001

推啊

有無食過呢隻
我食開

邊夠

都唔知算唔算期望
係我冇乜料但佢地又比左個所謂嘅大好機會我發展 但我想返香港
利申: 外國JJ

黑心死了

咩機會 家族生意？

白雪雪

fk you

restart

又要fk又唔除褲

似呀！

果類野

扮

好血腥

佢係靚仔A0大學生
可以考慮

你1002

不了
對愛情失去信心

癡線 點會feel唔到呀

我去過邊個屋企

你係咁血腥

我明呀

唔係講笑 真係有人後知後覺到一個點

是你麼？

重點係身邊冇咩仔呀

我先知

好有經驗咁wor

成日教要反思社會。。。我當初讀冇咁大情懆。灰左。。。

Tg post幫到你
一個留言幫你識到十萬條仔

去過樓豬屋企

講下又信

我黎m係好血腥

Too much

你明？

失敗經驗

我明，但唔信邪姐

我冇。。。。仲要剛玩衰左件曖昧。。寂寞啊

flooding

屎忽

留言

冇事。。。到晚上特別有嘢，再唔係冇事瞓。醒左就死人了！。。deleted 幾次，又裝返幾次。。。好低能，但又壓住個心咁，好虛好慌。。。唉

啱呀 話想係我呢邊開公司擴展業務

毒撚一個

認真 真係唔需要做啲咩
一句 絲 然後一個tg
即刻有十萬個專人跟進

衝紅燈

又真係幾睇好你
不過要你一腳踢 係大壓力同辛苦嘅

咁我又唔想咁

點玩衰

咁你叫你啲朋友睇下有冇好男仔介紹下啦

咁你桔我未

唔似

咁你當初為興趣？

我唔係啲咁隨便既人黎

就忽然人地冷漠左，我又衰chur 佢。就更乜嘢都唔覆啦。。。我仲低能到check有冇俾人block🤦🏻‍♀️。我而家都唔敢揾人。。。

攻你蘿柚

呢啲野邊有得似唔似

一半半啦

點毒法

妖

搞咩佢冷漠咗 有新對象？

唔好玩後欄得唔得

危險呀

但你而家讀成點啊 handle到？

身邊啲女仔frd大多都係A0

我是妖女

根本暴殄天物 自問冇能力做到我老豆咁勁

做服務性行業點都有人請

玩lin lin ok

安全呀

我又見到塊鏡

介紹下

收工

完全唔知。。俾我chur死前，會隔好耐先覆whatsapp，有交底 開會，新人。。。病，都會主動早晨我。我chur後，沈左

咁早？搵我？

你講起咁樣 我有個男仔就係經常性咁 鍾意覆就覆 唔想覆就睇都唔睇個msg

偷下師先⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

食粒藥大覺訓
訓醒個人又覺得迷茫
又好似全部都只係發夢

朋友叫我block咗佢del晒佢
但我唔捨得
唔捨得完全咩都冇留低
唔想留戀 但希望記住呢個人
咩都冇留低令我覺得人生好似少咗一忽咁仲虛
只希望自己喺將來再拎返出嚟睇
可以只係記得當時開心過
會懷念呢段故事而唔需要留戀呢個人

啦

冇咁好feel

唔得呀，好似士多啤梨奶昔咁

急救好喎

禾唔call g

好冇心機。。。。。要揾工，衰瞹昧。簡直想打爆自己！

你去海旁搵我

咁又唔好